大J屌得佢地冇錯架

由其是係班臭閪港女

啲港豬港女等仔包
新聞wfc

又開新戰線
btw覺得大J冇講錯

無國界醫生搞籌款未？

我IG都有好多

仲有大陸咁多年食狗食貓冇人講

雖然依單都係大事，但事實有D仲貼身既又唔理

唔知佢地係咪祈禱緊呢

陳晚大j屌得禾好岩
我係一個唔值得原諒的扑街😞

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品